罷完一次工，係咪發覺老細其實吹你唔漲？

我迫不及待好想玩玩了

仲求你返工添

文宣要人！！！！
行動組（貼牆etc.）：

整合及設計組（整文宣）：

首要任務
係每一個區嘅牆到搵個位整個民間記者會專區（可能要cover人地啲memo/移下位）
內容：
1.記者會嘅稿
2.QA
3.民間記者會介紹
(4.警方/政府新聞稿)

其實佢邊得閒因為你罷一日工炒你請個新人由頭brief過同埋其實好多三十頭啱啱升到叫做話到事嘅位嘅都通常淺黃底跟著呢啲上司罷工冇事嘅